其實d女做cs坐成日，算唔算浪費人生

認真
十零k
尤其屋邨商場仔個d
當你廿零歲
坐坐下好快三十
四十
人生三份一訓覺
三份一坐
三份一玩
你肯既
一日做兩三粒鐘
揾到你兩三日人工
又識到人
又可能會enjoy
時間唔等人
青春唔等人
點解要咁嘥法

唔通搵呀婆做？
人地收工多姿多采你唔知啫

依個世界唔同人對生命都有唔同既追求

比臭肥毒屌你估好過癮？

過來人話你知其實真係好忙
唔係你想像中成日係度坐
又唔係做成世 拎下cs經驗咪轉做back office囉

Ok

其實返咩工都係浪費人生

邊度Cs係齋坐